33台：中央電視台綜合頻道（CCTV-1)

search電視頻道之後發現有真CCTV睇